大家平時食開咩薯片

卡樂B燒烤味同熱浪

熱浪無得輸

每次去超市必買

lays 貪佢得幾塊 唔會食太多

芝士控

呢隻試過
有少少鹹

巴打識食